[踢多2場又End Game] 巴塞隆拿球迷討論區 (297)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

樓下好能25
成日jer我找自助餐數

Lm

咁你幾時找數？
Btw樓下係on9

劇透西甲
bam

找左其他數了
樓上含能吧

快啲找數

觀塘美斯未起身

開post 標題幫古天奴集氣剷草啦

小學放緊復活節假
所以訓晏啲

特登揀啲上堂時間搞到我又搶唔到#3

我哋小學開咗學啦 邊似你個間放咁耐

Po頭冇追擊迷姦黨

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

要魚雷先追擊到

幼稚園放耐啲

英超真係好有趣
獌狗為咗笑猁狗做到自己隊輸波都開心

lm

Today Johan would have turned 72. Thank you for leaving us your great legacy. ❤ #CruyffLegacy

其實類似上場咁KEEP住3-4個位輪換係OK
但後備唔好係咪都換返堆default出黎囉好冇

生快

主場贏唔到兩三粒 客場就好難打

球霸 VS VVD

muchas gracias

下場聯賽唔輪換實仆街
利打少我地一場
咪撚以為主場就坐定笠6呀大佬

含

輪換之後輕鬆炒曼狗
唔輪換之後輕鬆比羅馬炒

輪換撚又死出嚟

主場贏4：1都有機會出局添

華笑.jpg
Default.jpg

Ching懶咗

Lau Ming

下場要登基了

唔洗po都有畫面啦

又係你條柒頭皮 成個巴區最撚柒就係你 次次講野都唱反調 講野又無point 成隻小學雞咁 唔係留幾個icon就當反駁左啊 你有point咪講出黎 無就收皮啦

in default I trust

十足十蘋果照妖鏡咁

又嘈交

巴區日常之各種互屌

Civil War

我邊次會留幾個icon就當駁咗？
次次未踢就講定要輪換但華狗一定default, 華狗都已經刮撚到你塊面腫晒啦

啊，仲未講，依家巴塞淪落到要影帝射波，肯定連里昂都過唔到啦可？
點夠你柒

好撚有point
日屌夜屌唔輪換嘅華狗依家輕鬆刮到你面腫就真

華狗係咪會上連登巴區收集出陣意見？

係

其實華狗就係恥鬼

近牌上av4
佢怕畀人劇透所以唔上住

邊個係華狗真身

就係睇落醉醉哋嗰位

新人lm

Samuel Umtiti has asked Barcelona not to listen to any of the offers that may arrive. He wants to continue at Barça. [Le Parisien]

[SPORT] | Barça wants to get rid of Arda Turan.

🔶 Barcelona wants to sell Arda Turan, who finishes his contract and is free next season from Istambul Başakşehir FK.

🔷 His poor performances on the pitch and off it makes it unfeasible to get a big amount for his sale.

以下開放黑人歧視專區

呢d白色歐洲鬼好食懶飛，信唔過

屌佢死黑鬼

又要po J圖

辣殺
係公海唔好話自己係巴狗

不嬲廿年皇迷
Haha Madrid

圖一露暈
上面兩位

陰影嚟
矛事嘅

唔好呃我
三上粒lin識反光

唔好呀

古有彈地 離身 修正 南美球員 靈巧
今有羅馬 瞞傷 人工 信唔過

之前唔係話咩佢殺咗人咩

我同連囝都有d交情
睇黎你都係係咁先

三上悠亞

歡迎

巴拿馬總統同我都算有啲交情

今年多咗唔少巴迷

其實樓主我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個高登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

含撚吧

叫我？

男人

乜水

可以試下b隊中鋒究竟係乜料先

屌你含能啦咁都唔識

班黑鬼個智商淨係打到工兵位

d乜能？

我老婆！

又係我老婆！

「『那個』了唷！」

依家又好似冇咩事
到底巴D隊醫點醫佢

屌你老味係咪入錯po

猛禽已經想走

好能感動 巴區仲有人moon住Samper嘅近況

Dailymail

其實好能正路姐

點都好過90mins
umtiti就想stay dllm

見佢係IG都幾開心 唔似想走
21歲姐 有機會上位既

華狗訓練佢做so9後備已經大把出場時間啦 租埋d乜柒保定

保定其實頂vidal ok
點解要擺佢打正前
但猛禽都唔係打正前既料，佢頂古/dem架咋

真係睇唔透巴塞呢幾年d轉會策略

頂正前咪頂正前 廢咪廢囉 係想比d出場時間後生留住佢渣 出隻馬琴中間駁腳 廢極都好過保定0意識

細蚊仔學人上連登

比返美斯打中間 馬琴右面算啦

華狗未解鎖fake9戰術
太低lv

美斯都長期縮後架啦 馬琴一路中間 右邊 轉位仲好

咩嚟

Show Blocked User - Todibo

競技水平唔同
而家操練、比賽強度可能連巴b都不如
自然受傷風險減低

佢去到日本變猛人

我係打fm愛上巴塞

咁佢起碼踢到西甲中下游
去亞洲梗超班

其實我就係華狗
所以先成日幫佢口

猛禽起碼有速度 保定有咩？諗唔到

我落場都勁過保定la..

人地講到好屎

上次打紅鑽有睇
真係齋駁腳 仲要多甩波
無左小白成隊波差好遠

維蘭路華

佢係打得差 年幾兩年冇乜踼過 係要d時間
但下面身為一個page 連Samper打過西甲甚至歐聯有上過場 外借過兩隊西甲都有唔少上陣 都講到未打過西甲 係咪有d問題呢 仲搵d港超兵去比較呢下 真係onl9架喎 仲on9過巴塞個page

講嘢個語氣都傻仔咁

上次打三賤 有幾場失波都見到佢係中路唔知做緊乜 唔知係信心問題定咩 但想講 佢打返起 能力同視野係日本甚至亞洲一定係最top

Gazzetta dello Sport] | Juventus will offer Barcelona 35 million euros for the services of Samuel Umtiti
35m?訓撚醒未

Arsenal are interested in signing André Gomes this summer. [espn via sport]

巴塞個page唔on9 la

乞兒去簽D免費人啦屌

對波好假

正

再講多次！尼馬留隊！

以前有中場就得姐 而家美斯要成日翻後

名都改埋都仲未找到數

上面個條咁都唔好睇
益你地

我埃又輕鬆入2球

有碼都見到塊閪黑過炭

Same

賤種又和一場

多謝你

基羅納近6戰全敗

你係咪傻咗
要留人就要擺佢響d唔0岩打既位攞上陣時間？ 你當人地係alan smith?
同埋講過好多次，猛禽係大雄買，唔係華dee, 佢根本唔響華狗既計劃入面

所以，有可能華dee default係俾訊息大雄"你話要既人我唔撚用又叫緊三冠呀，吹咩" 黎攞番黎緊轉會既話事權

但代價係犧牲左猛禽啫

馬琴係波爾多好似有時都會打下正前鋒

睇番d打J片似10號仔多

佢一向都係右路內切嗰啲黎，不過華dee要佢拉邊

咁更加唔到佢
美>丹>猛

華狗用人只可以踢死一個位
保定就算以前踢中場
今季喺意甲踢緊9號位咪用死佢踢9號位
前面永遠唔識玩雙翼
只係識醉左同左麵

保定如果唔踢前鋒 幾時輪到佢踢其他位？左閘？

咩今季
由las palmas到Eintracht Frankfurt到Sassuolo
佢都係踢前鋒

上面話保定可以頂維度
係幾季無睇過佢
而且佢就算踢中場都係擺下款防守
仲有維度都係輪換
輪換嘅輪換咪又都係無波踢

另一邊出走左既埃及今個4月5場入4球助攻一球

我地賺左1M架！

呢個佢自己要走 真係無計

就算佢唔自己話走大雄同佢續都只係為左賣多D錢
冇咩分別

我覺得佢留低絕對有機會出 畢竟so9都年事已高
就係無正前 先借個保定返黎

就算出到都唔會好似依家咁多昤間踢

好似施歷臣咁 佢肯留喺度做後備梗係好
但長遠嚟講 埃及仔都幾難有資格坐穩巴塞正選中鋒位
出走對佢個人發展肯定好啲啦，冇計

出puig都未輪到保定啦

西甲最佳會有咩巴球員

So 美 小明 達 碧基 就坐硬

拉影Arthur？

全隊巴入晒la

馬達去馬體？

曼可能買oblak
聖基亞可能去蝗

咁卡吐去邊？返軌？

而家蝗d動作都係hazard, €400k wage offer出動中
未知個龍點

唔覺DDG 好過卡吐

買咁多龍 拖丹唔使捧自己個仔咩

拖舟自己知咩事啦
夾硬捧根本都無用

又同埋其實我一路都唔覺得迪閪亞真係勁到咁
獌狗吹撚到自己啲球員上天又話同紐亞同級
係廢事同啲獌狗嘈先唔講

我覺得Oblak 最勁 得ter stegen拍得住佢

Oblak唔係啱啱先續約咩？

賣貴啲咁解

好似話6月1官宣簽到de ligt

因為oblak前面唔夠性感
但勝在夠穩定少蝦碌

唔敢j住

賤種用返拿華斯好過啦

oblak次次見到丙朗都腳軟

唔使驚啦，得歐聯先有機會
再者人地都3張有4

賤種睇中果個
Tanguy N'Dombélé
好似幾撚勁

里昂哥個?
係既可以睇番兩回合對里昂佢打成點

贏埋利雲特直接係主場捧盃ok?

要錢嘅去psg啦 要高水平留下體仲好 去獌真係傻鳩 仲要幫條後防執屎

係迪基亞退步咗
上兩季真係勁
Btw 點都係達>oblak

你咪話
人地varane嫌蝗無挑戰可能出走
同獌大手交換球員仲爽皮
鳩up mode
獌ddg+pogba換b11+varane

而家球壇最fit龍一定係派膠垃圾達 奥比歷
艾達臣艾歷臣之後
牛油ddg同回塘Neuer已經要再排落去

可能馬會自爆輸俾華拉度列呢

達虛火黎 佢係牛油手派膠垃圾黎

Varane當年一周兩戰賤種 佢一個人擋曬美斯 仲入左球 真係以為佢會做第一中堅 點知個排已經係佢最sharp 冇進步過

其實佢都算勁既
但點都唔會係vvd一夫當關既level

咩盃都拎哂咁制

Real bar

懷疑上面一堆fake bar

三連歐聯加世盃 後衛來講成個球壇都無第二個

其實拿華斯好撚勁wor

拉莫狗囉

佩雷斯嫌佢樣衰

好似係
中場仲有kroos

拳手黎

如果varane出走曼聯 應該可以挑戰埋霸氣盃

撈埋一齊做拳師狗

Beckenbauer lor

Alisson 世一龍, 黎緊歐聯會証明自己

De ligt同條女去左巴塞玩

阿利沙不回家呢？
洛里斯呢？
保方呢？

冇啦 de ligt點都6月先有得射 谷下精先啦489

會唔會射空炮

洗能忍咩
班人放晒片出黎
想射就射喇

這裡有沒有管理員

(劇透) de ligt唔黎 umtiti擔正 黑人先係王道

kante例外

你係on撚狗牙

你同上ching成日反黑人

btw lm

vvd吹撚大左啦

vvd都黑黑地

白卡仔

點大法

其實Varane都黑黑地

其實丹同馬琴都好撚黑

之前唔得
而家ok, 華dee都讚佢主動加操

你好似走火入魔

Short咗

似你

上條當麻(有信徒)

下場足協主席黎頒獎
睇黎都全力出擊
9成都default了

理能得佢

法國係波台開得多膠po嘅人都會變弱智

。
。
。
唔係話你呀碎油佬 你本身已經係弱智唔關事

原來狗都有得分弱唔弱智

佢而家英超+歐聯未試過比人過 一次都無 呢個數據真係好撚顛

下場歐聯

繼續完封, 封到美斯喊

你先係

雲迪克再吹得大都係勁過蝗嗰隻咩Varane

vvd點吹大都叫一人改變左成條利後防
varane之類點做到

vida carry到老虎雲 vvd carry唔到

有冇人一齊懷念下維記

#24都可以一個人改變成條巴後防啦

講真 謙唔謙美隊都係咁撚架啦
破vvd處

vvd要mark埋老虎雲 分身不暇

星期六會唔會又黎個大車輪換

對利出羅白定semedo好

唔會 打算Full team 奪冠 然後一字排開慶祝 。

星期六贏就捧盃？

維記五周年死忌都冇人理
巴區已死

\|/

對利

古 蘇 美
路 影 拉
艾 朗 基 羅
達

講真我對呢個stat 有啲懷疑
平時冇睇利記 有冇勁到咁

啱check左 除左國家隊比德國新仔過左入世界波
英超歐聯真係冇dribbled past 咁勁

西甲嬴能硬既都仲要出full team?

咁佢真係成座山咁

有路數又冷靜又唔輕出, 有速度又有身型, 係難搞, 差在未有高難度飛剷, 攔截同解圍

好想睇美斯會會佢
對上一場四強主場我記得一世 係美斯比我最大ge禮物

黑人屌打世一包皮

11年場四強過人先正

幾耐冇入過4強

推得好

黑吃黑

包皮插水垃圾到爆

屌你 又反黑

巴區反黑組

好驚巴作客利又俾人大炒

下個禮拜三就踢

個場死蝗狗吹撚到黑哨

唔係講笑 vvd真係好撚勁 佢係carry

包皮都係養唔熟嘅力架

話說早排
我老母出早發過我 佢哋一干人等去左西維爾 嗰日仲係老西打吡 突然喺屋企發現左呢啲野

羅轉semedo好d
mane快撚到

我點知

一季被我地反cup 2次嘅辣殺球會

If the club is champion on Saturday, there will be trophy and special shirt

但點解要揀張咁既相
Lord

星期六攞左個盃擺係主場等下星期邪鳩住班利

寧願出B隊俾班主力抖下好過 橫掂攞硬

一等就要等到37輪

除非下體自爆，不過9成都爆硬

巴全輸，馬會贏三場和一場，一分之差熱血反
cup

巴全輸，馬會贏三場和一場，一分之差熱血反

巴全輸，馬會贏三場和一場，一分之差熱血反
cup

雖然係事實但都唔使打咁多次喎

仲要大大隻字寫住聯賽冠軍
看台班球迷拉住banner慶祝聯賽冠軍邪住班利

Gerard Piqué, Sergi and Luis Suárez could get benched for the Levante game, as Ernesto Valverde looks to be prepared for the Champions League clash against Liverpool midweek. [SPORT, 🥇]

Neymar: "I would like to play with Hazard. He has a style similar to mine. I think I could give it a try. We would cause havoc together!”

一齊去蝗 之後比我巴教訓

唔錯唔錯

抖埋美斯半場就完美

Sergi係醉右 影帝繼續上

Between影帝真係未驚過 佢好似係全隊最top體能 係指recover得最快 同埋上兩場都係佢抖 應該今場會出佢

垃圾被阿記屌打

影帝最top體能？

成日感覺影帝好似比較少跑動咁
防守淨係靠位置感同預判已封哂D波
進攻睇到定黎派牌又係唔洗帶波上去

之前有個stat 佢係體能recover得最快個個

美斯既英超to do list 仲差利記
其他big six 都sm過

到今次要破處了

終於有得對..

最好休埋艾巴

唔係Rakitic 咩

費明奴有機會收咧

外國記者既Twitter 講，話訓練受傷，唔知真唔真

叫假新聞入利post share

🚨[BREAKING] Roberto Firmino is set to miss the remainder of the season with a groin injury in training. More updates later.🚨

佢係利入面其中最重要果個喎..

又唔好咁 都唔想對面傷

係
我覺得進攻嚟講成隊利最重要係佢

老實講 對面full team我地都會屌打對面

吹到咁勁又亞軍 吹大左

啲痢輸波又有得賴

利記打下游隊好多場都係-6絕殺 無運嗰時就和波 抵佢亞軍

平時都唔想有人想嘅 不過....

利靠佢拉後幫手build up加拉中堅出黎畀文尼沙拿空位入..
同埋佢打fake 9佢個位置感時機都唔錯, 利無其他人識打呢個位..

No Roberto Firmino for Liverpool tonight due to a groin issue. Talk of him missing the season however is way off the mark. Klopp remains hopeful of him being fit to play a part against Barcelona next week #LFC
究竟係收咧定傷幾日

真係捻都無捻過佢地是但一個人傷

私心想佢收咧

Firmino felt a discomfort in training so Klopp decided to rest him tonight, his injury isn't serious though he's expected to be fit and ready for Barcelona midweek.

下場出得返

做真小人定做偽君子

睇左youth champion league
橙汁包越位8x分鐘比人追和
最後互射十二碼射失最後一個十二碼

咁大獲
姐係可以rest兩個禮拜

幾日後開波喇wo 咩兩個禮拜

兩球都輸自己

Sorry係rest 11日

利記對哈多士練波咁踢
就算疤輪換曬都唔見得有體能優勢

要靠體能先識贏就執撚左佢啦

好老實，上年話就話入到決賽，成場波踢到屎咁
呢隊野算係啲咩

沙拿同Mane又有心病，一定唔會傳俾大家少左個進攻點。 主場要炒4球唔係咩問題

【Now Sports-體育】雖然巴塞隆拿下場將激戰利物浦，但教練華維迪坦言全力在周六對利雲特爭勝，希望提早鎖定西甲冠軍振士氣。

巴塞隆拿今輪前領先次席馬德里體育會9分，若順利擊敗利雲特，將會確定成功衛冕西甲，華維迪（Ernesto Valverde）說：「大家都想在主場封王，我們不要再等了，希望可以成為冠軍。」

雖然華維迪表明為了周三歐聯4強首回合主場惡戰利物浦，今役將會作出輪換，但仍然會全力爭勝：「距離對紅軍的比賽有4天，我們知道若周六成為冠軍，對周三非常重要，意義比體力消耗更大。」

華維迪坦言早就為鬥利物浦的比賽準備：「你當然在會把這場比賽記在心，觀看紅軍的比賽。不過，今場比賽很重要，我要將這些都放開，希望對利雲特的賽事，可以成為今季聯賽的高潮。」

Mola mola
唔該美斯唔好出奶力hattrick
然後對利又腳軟

semedo攻就話姐 守一定係68好

咁頭場主場更加要以攻代守
mane條左路疊住美斯
如果semedo適時疊瓦式既，robertson難守d之餘仲要mane回防添

樓上係咪話明哥傷咗，係既mane /salah更加要回防啦

成日唔小心禁錯入利個po,有巴塞兩隻字就禁左

假傷 ， 蘿一定好過森
抗迫搶能力高好多

有無禁右？

我覺得個場面會好似西班牙杯對皇馬咁，係有機會比人禁住屌，要贏真係睇把握力

保定其實黎巴塞做咩？又做攝影師又做司機

氹到達子開心到

講就講主攻 都唔係唔洗守架
就算冇杯麵美隊都有方法攻得入
等陣俾人一個反擊偷到ag咪仲弊

今場應該都全力拎左聯賽先

我諗今場同上場應該差唔多
贏咗順便慶祝埋咁解
之後下場聯賽就可以真係輪換一半

贏左聯賽下場就子似對Huesca咁出la..

你望蘇古丹唔腳軟好過啦

隊波唔發瘟既真係唔洗怕利

但隊波作客真係會發瘟..

今年冇UTT賴喇

你目光都幾短淺下

差d想屌撚柒佢

巴塞作客嘅廢唔係講笑

追過咪追過囉
當然我覺得最後都係美斯拎

華拉度列加油!!

下游仲要作客 靠自己好過

利記 吹大咗

你驚死美球帝對利刷唔到數據
唔好咁自卑啦

咁歐洲金靴唔計歐聯ge.

The world no.1, not the Germany no.1
串鳩鼻屎佬

佢好似上場都係咁講
都係嗰句，輪換撚on9，呢d為左刷數據要chur爆美斯既仲on9

垃圾法甲都計x2就真係on99啦

早兩三年伊巴刷數據，好似係x1.5，幾時無啦啦變x2

係 眾人皆醉你獨醒

你知就好啦

無計，遊戲規則係咁，咪鳩理佢包皮刷飽佢囉

一向都話撐華dee手足最sick波
我就真係自愧不如

其實比包皮刷贏美斯的確係一種侮辱

你知就好啦x2 唔使再重複
我之前以為華狗無輪換搞到隊波已經四大皆空又傷鳩曬D人添

法甲就算鳩數la

好似係計歐戰成績果啲嘛?

歐洲金靴淨係計聯賽

其實無人在意 有係錦上添花，無都唔會影響大家印象
反之麥巴比喺法甲搞咁耐都過唔到美斯仲柒啦

係 唔講以為舊年羅馬真係輸utt
曼聯首回合肯定係諗住讓賽所以慢慢踢

咪咁啦😪

咪係，仲以為係因為舊年對羅馬前無留力衰到今年
今年打輸嗰D全部係因為無輪換，打贏但無大炒又係因為無輪換，而家三冠叫糊功勞全屬於日屌夜屌華狗default既手足（雖然華狗有時理有時唔理)，之後輸波/出局就肯定係因為華狗上年對羅馬同埋今年較早前無做好輪換整殘曬D球員

其實利都幾多球迷
成日好早開定即討 又好多人討論

我指系數

噢 應該係，top 5 x2

佢有心刷破埋91球紀錄就真係有d 唔gur la

係 原來識輪換就唔屌得唔輪換個陣柒
因為冇輪換輸波就個別例子
贏波就攞出來講
輸波唔關輪換事所以就輪換冇用
點夠你講啊
你鍾意啦

季初佢肯定無睇 連vidal都無得出場 條中場廢能到

一，佢地真係好多fans
二，佢就狗竇同jackto二合一

今晚Squad List，一隊夫添（除咗細佬仲傷緊）

人地話唔計

好合理，贏波就主場拎西甲

巴塞可否入決賽

我有道理梗係唔夠我講啦

講來講去就係話你班傻仔喺華狗季中後段開始有少少輪換時仲喺度日屌夜屌換得唔夠/屌定下場default 又煩又悶

今季有邊場係因為冇輪換輸波 數嚟聽下 一係又出大絕拎羅馬講？
贏波唔計嗰個係你呀，賊喊捉賊

唔出vidal又關輪換乜事呢？季初就冇力？

對對對 你是懂球帝 足球我不懂 我還是乖乖看你表演

主場嬴波邊個唔想 懂球帝要出黎表演

究竟點平衡聯賽同歐聯兩個呢

希望今晚對面放假mode輕輕鬆鬆搞掂就算

出馬琴 古天奴 丹比利 輕鬆射爆對面

有乜問題？我提嘅次數連你班default撚百份一都冇

你知就好啦 x N

點解刷數據又拉咗去主場贏波？唔好spin來spin得唔得呀？

我真係唔撚明點解你地會覺得佢贏到美斯 差3球

法甲海鮮波

何況神射呢d野美斯拎到手軟 無咪無lo

cap左圖
季尾叫碎油改名叫包皮王bin9李斯

你係咪想我早d開？
我開定2nd leg都得

利物浦在周五大炒哈特斯菲爾德，賽後焦點之一是巴西鋒將羅拔圖法明奴（Roberto Firmino）因（鼠蹊）肌肉問題避戰，談到賽前傳出他可能提早收咧，領隊高普作出澄清：「在社交媒體，3%也不要信！羅拔圖法明奴不是在球季餘下時間缺陣。」

「操練後他有些微感覺，今早仍然感受到，這是很輕微的撕裂，但這是羅拔圖，所以我會說相信他對巴塞隆拿（下周三歐聯）可列陣，因為他是一部機械。」

早D開咪無人推依到

巴黎柒到咁包皮機會零

1. 次次出squad list前都有人屌話要輪換/屌定華狗唔輪換，出完squad list我唔屌就怪

2. 你睇清楚我個post, 我今次其實係屌緊個刷數據撚，我係支持美斯有限度hea踢贏到最好 唔贏就算

[推到完場] 巴塞隆拿 對 利物浦 並 日本肥牛隊 及 歡迎荷甲新人王暨瞞傷力架好行唔送了 球迷討論區 (code=001)

咁羅馬係唔係輸波?係定唔係啊屌你老母
唔好話次回合 首回合都係兩球og先4-1
咁係唔係輸波啊?
係咪輸唔夠?
成日話羅馬羅馬
你係咪好想輸多幾場重要波有得證明俾你睇?
屌你都曬鳩氣
我見有人以為冇人出聲就以為自己啱曬 先出來講兩句
我都唔鍾意嘈
你繼續活喺自己世界啦

開定決賽LA

BINC

要造王都唔係依加啦
等下年歐國佢carry到法包champ埋咪名正言順lo

唔計
明明贏波多過輸波

有人話完我鍾意啦之後又發牌氣屌老母

咁你駁到未?除咗唔計有冇新point
今季美影兩個冇態嗰幾場 你係咪盲咗?
定係其實你係淨係睇結果 精華球迷來?
你都可以屌我哋on9 我屌你老母有咩問題

是咪有咩誤會 我利迷子來的

佢champ埋都唔會名正言順到
佢一日係法甲呢d垃圾聯賽無人會留意佢

因為法甲有無限可能
BTW 最緊要有三冠

利撚夠有人話要踢斷美斯隻腳啦 驚春
鞭咪鞭

球王(winning 101能力值)

巴迷派5個人出黎決鬥吧
邊一邊輸就邊一邊仆街死

如果啲數據癲到好似當年柏天尼一個入9球champ埋咁咪名正言順

有啲難度喎

清洗低汁會然嘅遊戲

要先理解到 無論講D咩 輸波都係會比人鞭的

係無論你講唔講野輸波都會比人抽

隻黑鬼信唔過架

古天奴 + so9入波 諗起都射了

咪撚理條on9啦
佢上季一定好滿意華dee啦，成季輸得3場波咋嘛
主場打利雲特都要出返美斯so9，咁之前咁辛苦贏馬體黎做乜
總言之我今季到目前為止，見到既係美斯抖完一個禮拜之後係必定交到功課，對手體力比我地好，仲要抖多1日，今場輪換絕對係理直氣壯

美斯我唔知 話哂上場都叫抖左
但so9今場踢足ge下場100%唔洗旨意佢會踢得好

小明咬影帝一定要抖啦
主席比佢踢多啲keep態 之前佢連出都踢得好穩
美斯出半場 其他是撚但

剷草

或者可能對利有機好似對賤種咁著晒火
但真係抖下好

so9自己慶祝.gif

Alba, messi, so9, 影帝呢4個一定要抖足
我地成隊個命脈黎
最盡暇盡我只接受到美斯出30分鐘,如果70分鐘前領先到兩球既話佢可以係bench到訓覺,我唔明仲要出佢出黎做乜

邊撚個又講我

Btw 今場應該唔會大輪換
官方準備晒慶祝活動
西足協主席黎到準備頒獎
連華狗都話想盡快贏左西甲佢

禾

好想決賽巴對阿積士

告魯夫之夜

原祖vs繼承
傳控

Forca Valladolid

咁ajax都係繼承姐

( Show Blocked User - 媽好急呀 )
淨係識以偏概全 講嚟講去都係兩個point 啲人緊係唔夠你講啦

40年華迷

皇家瓦拉多利德！

入到決賽真係唔駛驚 決賽不嬲都好穩陣

ajax係原祖

大家都是巴狗，包容下

屌 其實班利迷幾理性

之前有人話今年算最易攞 因為傳統強隊仆左街 但面對可以做低強隊既利 ajax 我唔覺得易打過對蝗 拜 祖

咪話我睇唔起自己隊波

一句劈埋來就on9仔 又唔聽人講嘢 好難包容下
佢中意活喺自己世界 咁咪等自己同自己講

包你老尾咩中轉英

手足見到你係利區同利迷吹水

做乜鳩

易唔易相對嫁者
阿積士班靚仔始終決賽經驗少
仲有可能熱刺偷到雞贏阿積士,之前都係做underdog,打熱刺大家對佢有期望又係另外一回事
總言之過到利物浦我好有信心今年贏到歐聯

佢係雜種狗

Arsenal have emerged as Andre Gomes’ next pursuers. Unai Emery is a fan of the midfielder and thinks the 25-year old would fit in well. [the independent via md]
45m-50m dso ag打包送比你

ajax 我夠膽講係食硬

其實我覺得對侯爾斯卡場波
唔係美斯so9傷左停賽出唔到
華dee真係會chur埋佢地兩個踢個場

熱刺既話真係食菜咁食
臨尾場分組賽讓撚哂車馬炮,佢地都係出盡奶力先逼和到
我真係唔明哥帥點解咁on9可以比佢地踢出局

nanana i dont agree
plan哂架啦巴塞d拎黃停賽

拿樸迪on9 assist son
根本最城個場好打好多

同意
醒少少啦，華狗並唔係一條濕鳩嚟

好撚廢曼城後防

記唔記得有次影帝差d爆響口話自己有心拎黃
差d比人秋後

原來今晚馬體打先

如果今晚馬體輸波華Dee會唔會突然變卦轉出後備呢

唔出奇呀 馬體輸就俾班大佬抖吓好過啦

諗多左

仲要人地己經無埋Kane..

話左kane廢架喇 講完比人屌🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

kane垃圾黎 我講左好耐 條柒頭帶波又慢又廢

都叫做主力射手呀..

人地無埋個主力射手淨係得Son都可以主場畀人入三球..

上ching其實我地係唔係soulmate來

son射術屈機

分身咪扮soulmate

john us?

Son時勁時柒
上兩場聯賽對鏝失咗兩三球單刀
不過今季表現真心超哂分
啲體能咁都頂到好撚勁

韓狗有時都真係幾on9
唔當兵就身敗名裂（但贏冠又可以唔洗當）
d垃圾思想

屌你9UP勁過我馬斯定旻

韓啲傳統思想係on9 ga

好撚憎佢地d文化
無撚禮貌又重階級 又雙標又道德撚
唔係有rm同bigbang我真係唔會理韓狗野

今晚馬琴中鋒炸裂登場

@gaki

屌我見佢hold波就想笑
慢慢係度諗跟住比人一野閘走

唔係Kpop同啲綜藝真係唔會理..

on9 我除左整容雞之外都唔會理

封王

邊個叫gaki?

d野食仲好撚難食

鬼知咩

咁香港又多好野食, 去親旅行其他地方 (除左日本) 都唔會夠香港好食...

貼一貼牙丹本季精華

對利出佢岩啲, 佢夠快可以壓住人地對閘..

有冇本季遲到數據睇下

撚爆阿諾

喺 但我估計華維迪求穩既性格會先出古天奴 等對面無乜體力下半場再出丹黎突破

攻Arnold個位岩la, 佢守唔係咁穩陣..

果時應該己經畀對家兩閘壓上打快攻輸緊兩球..

可能佢細個都係北韓練過

可能古一招入左兩球

唔係鳥迪迪黎？

犬決式訓練

日本架妹世界第一

今晚個陣出左未？

1
3
4
5
8
9
10
11
15
18
20

季初主場輸比貝迪斯個場咪就係輸無輪換
咁快唔記得？
三件中場連續正選結果個場散步回防失幾球
下半場換vidal出黎即刻唔同哂
如果華dee識輪換已經少好多呢d情況出現
不過下半季輪換算係做得好左好多

仲有俄妹東歐妹拉丁妹..

Default

南美妹

真

贏埋今場可以收起晒d人等歐聯？

屌你咪浪費我data

叫少啲春係翻度啦

乜鳩都賴

嗰場似後場發夢多

中場3條友慢跑 仲好似有件紅能左

英超個個都唔想入前四 係咁失分

今場熱係無運
最後果球咁都比人護到空龍
同比人黑咗球十二碼

有時真係想就會贏到波咩

哥帥淘汰賽作客自動debuff

從觀賞角度想決賽打ajax
從爭冠角度想決賽打廢熱

從現實角度要贏到利先

美斯登基之路 先斬利記後斬ajax

再贏美洲盃

再贏世界盃

2連美洲盃 先斬智利佬 再斬泥馬25仔

四連歐聯嚇撚到拖舟唔敢再教賤種
金球獎取消美斯資格比其他人上位

一陣燈到咩都冇

英超真係笑死 互相讓四

個個黑奴一樣樣點認呀

返屋企屌自己老母啦弱智仔
係咪踢羅馬前無輪換搞到對羅馬輸波就等於今季每場都要輪換？
係咪一輸波就係因為之前無輪換？贏親波都係因為有輪換？唔輪換都會搞到輸波？
輪輪輪輪你老母咩 乜柒都入輪換數
唔鍾意嘈就咪成日屌default
返去mute左自己老母把聲然後屌佢啦

贏波唔計，
但係贏得唔夠大比數或者輸波就計，計埋上季個次

你有乜新point?屌自己老母當有新point?上季羅馬當新point?
乜柒都入輪換數當新point?淨係睇場面踢得唔好就賴輪換當新point?
屌自己老母啦你

做咩嘈交

叫你地班傻鳩唔好場場都屌定default 先，又拉落去今場輪唔輪換黎講
痴痴呆呆坐埋一檯

來來去去講返羅馬 唔輪換 實default
返去訓啦你

你新嚟巴區定點
呢到啲人除咗嘈交睇av睇波之外 唔會討論其他嘢

仲有叫春

冇啦

系

應撚左你，我話左支持今場唔贏都得，我第一個reply係屌鳩緊個刷數據撚順便抽輪換撚水

6號乜水
xavi

好撚勇武牙 抽輪換撚水

todibo 未見過佢踢波

係牙，輪換撚信唔過牙

j左好撚耐既中堅新星囉

馬體會又入，成日話佢遲早自己失分，好似好耐都未撚失過

黑人黎

新巴迷留名

想問點解足球踢11個
但隊隊都20幾30個人一隊?

做咩呢排咁多新人睇唔開 要嚟做巴迷

姓醉嗰個集以上兩者與一身+成日叫春 小心啲

話哂R聯四強
挫敗那時記住嗎

8分都驚

識撐緊係撐Ajax

華拉度列條友完全無受壓下咁樣頂入自己龍
假到咁

熱做咩又輸波
幫爭四大戰谷收視?

完全唔係驚
我純粹講緊馬體會鳩下鳩下但好命硬自己唔會失分，最後都係要靠自己贏曬
唔好拉去講利物浦，話左我支持今晚唔贏無所謂

其實呢幾輪佢地幾-6下
下下都要去到6x-7x分鐘先入到下波

....我再重複多次，今晚輪換我乜無所謂

唔係呢幾輪-6既話下體就真係就失左分架啦
真係死好命

啱啱同我老婆影完相 俾幾張大家睇下 一團和氣啦好嘛

其實無驚過
只係驚又出default陣班老嘅體力唔夠打利

碎:屌你咪浪費我data

其實咁不滿支持輪換撚做咩 唔講上年打法 上年華dee最大問題咪係用死勝利11人 唔識適當咁調動人手
無錯上年限米煮飯 冇時間磨合之下 拎咗雙冠王真係幾勁 呢點唔可以抹殺華dee落嘅苦功 但係佢輸嗰啲比賽偏偏就係最重要嗰啲 上年羅馬一役嘅發生 唔多唔少都要歸咎於上一場喺冇搶分壓力下都default 所以一眾手足唔多唔少都形住華dee唔願意輪換 係十分正常
到今年 華dee肯嘗試輪換 打榜尾有做到輪換 呢點抵讚
只係嚟緊有更加重要嘅歐聯賽事 我寧願畀美 蘇唞下 做後備 出下琴做正選 仲有小明個位亦都係隱憂
同埋西甲而家 真係瞓喺到都拎到 個focus應該落喺歐聯而唔係西甲

係
但華dee係咁捻就好

唔該曬

自己肯做飯

唉 我再清晰D講多次立場
我同意上年係因為無輪換搞到對羅馬輸
亦都同意今場係要輪換
我成日屌輪換撚係因為：
1.今季好多位明明唔應該輪換，因為聯賽拉得未夠開而且距離下一場比賽都仲有D休息時間，D人都屌要輪換
2. 明明華狗都已經輪換左d 人，但都仲係有堆人屌輪換得唔夠，好似要11個後備都出曬先得
3. 明明呢場先岩岩贏完，有堆人已經屌定華狗下場肯定會default

至於今次無啦啦抽埋輪換撚水，的確我係撩交嘈

可能佢鐘意場場default嗮 由佢啦

雞你老母

用錯acc sor9

我完全同意上年係衰係華狗手上
只係今年明明有好明顯既改善，d人都係走火入魔咁屌佢唔輪換
所以我覺得好煩姐
你見上場美斯出黎踢30分鐘都俾人屌佢刷數據，都覺得好荒謬啦下話？

今鋪我撐bengor

咪就係你D傻鳩輪換撚曲解人囉
場場美斯唔好出吖笨

咪就係你D傻鳩反輪換撚曲解人囉
場場美斯出嗮吖笨

咁可以完討論
有人係特別極端
控制唔到
今年個個都知係改善咗好多

同埋屌人條女

可能你鐘意場場後備嗮 由佢啦

俾eng to chi睇中咗我條女

華拉度列比人黑
擺到明手球睇埋vcr都無事

放心
冇人屌定延
留翻你同慘過返印度屌啦

55
其實我都覺得係做多左。。。

咪係..

Show Blocked User - 王菲(孤寂)

刷數據撚真係不提也罷 呢啲柒頭理都廢事理啦
我同意你話佢有好明顯嘅改善 不過都係有改善空間 (e.g. 出下琴啦屌華狗老母）

我尊重定寶的
開口埋口屌女

牙醉又hack

Ching節哀

做多咗啦

體諒啦
智障係要俾啲耐性溝通

認雞做老婆嘅就唔好出聲啦

今鋪唔撐你

大家唔尊重大家其實好難溝通55

我話緊新xx衣牙

你都係喎食屎狗

尤其是同智障溝通

我最尊重你

Who

咁大家打和囉

嘩屌真係有少少G。。。

ok
下次屌醉條女叫埋你

都係撐你

我點會冇啦啦爆我老婆個名出嚟

講還講 咪講我女朋友

不過睇黎今晚應該都Default ga la, 希望望對家就完季無野爭唔去咁盡, 我地輕輕鬆鬆一兩球搞掂就算, 唔多嘥力之餘又捧杯, 又可以有啲比賽狀態咁la..

因為冇?

大家準備好收獲本季第一冠未

好淫

惠里菜都唔識
好打極有限

我屌柴崎岳老婆

真係好撚正
幸福賓州

真 D人覺得曼城領先1分都嬴 但係巴塞9分會輸

你老母就g

下場肥賓會否放水讓痢奪冠？

其實比賽呢啲好難講, 不過今屆英超真係好刺激..

主場出B隊都贏利雲特啦？

btw有出場陣容未?

[/quote]

咪當B隊咁勁..

malcom B隊

黑...

想睇奪冠又驚睇on9波

馬入波
唔係唔睇呀?

屌喇星
真係全季最重要嗰埸之前先黎default
如果幾日後嗰埸見到成隊老嘢
俾利搞到散哂
我發誓每日都屌華維迪老母
早午晚每日三次

今晚大炒567 出埋華美子正選賀一賀佢

Too g

信

ching 你屌完佢都係拍拍蘿友收二百萬歐元一個月

得

過

陣容都未出你up乜鳩

其實佢個要求世界上近乎無一個領隊fulfil到....

邊隊可以場場歐聯前都做到大輪換.

[推到完場] 巴塞隆拿 對 利維特

jack to 2 kai

全力啦 拎左冠先

領先緊8分喎ching
同埋
上埸對mu咪輪換咗
班友即刻生哂 除咗影
主要係美蘇影啫其實
利記仲要強過獌咁多
好難唔百屌華dee㗎喎

你例外

ching over左啦

拿 又係陣容都未出又屌定先
我都費事嘈交

摩佬國米都係咁踢

講緊場場歐聯喎, 我當入到決賽即係有六場要大輪換..邊有隊波可以做到..

之前領先8分係因為對里昂前唔係場場輪換, 而家領先9分係因為作客曼前對馬體會Default贏波ma, 如果之前場場輪換邊有而家優勢..
而家啲人係要求所有歐戰前都要大輪換, 唔換一場就屌, 邊可能做到...(除非你買到另一班一隊返黎同你打後備la..)

華Dee今季都做多左雙線賽線方面平衡ga la, 雖然某啲球員有時可以出多些少試多啲既, 暫時今季都算係咁la..(雖然佢上季大部分時間都無乜大問題, 但輪換真係少左啲, 同埋有一兩場真係柒得好過分..) 今季疲態睇落暫時都無上年咁嚴重.

有時候雙線作賽去到最後階段個取捨其實幾難決定, 想今晚贏聯賽無後顧都係好合理個諗法 (我相信班球員都係咁諗.), 不過啲細節, 小輪換, 甚至後備換人上點樣令到班隊波贏到但唔嘥太多力就睇佢今晚點做la..

贏到一球AG 咪算囉, 不過好彩曼都真心廢..

對比之下好過MC好多la, 留力留Q到輸埋搞到最後輸AG..
其實歐戰 (尤其巴)作客贏到波算好戰果黎ga la..

贏左班球會球員就其他野諗專心歐聯同人搏命....
都好合理..

反而最重要係今晚點樣控制好個體能同戰況令到自己要贏既都唔使用太多力, 千祈唔好high大左搏老命去炒人慶祝咁..

西超同西甲何嘗唔係兩班波..

我地msn 個年咪又係full team 全勤咁制
其實輪換有佢既作用 default 亦都有好處
keep住個form去贏波
重點係做啱決定
如果今晚場波無輪換 而最尾又因體力輸利記
再屌華狗都唔遲啦

我新球迷

Seed呢

西甲D假波好能勁的 賭親都輸

華dee並唔係一條19

沖涼先, 咁等出正選陣容睇下佢點了..

所以佢地屌你我唔會屌你
我明你諗緊乜
但唔好成日嘈啦9up咪算

屌你打呢隊都要全力就食得屎啦
講真未踢對面都知道收硬皮啦
唔通仲阻你champ咩

唔係講緊每埸
我之前都冇屌華dee
只係主埸對利
比之後作客 對熱/阿
更難同更重要搶分 先緊張
萬無一失啊咁難得四強
不過 未出十一人list
我承認真係言之尚早

G你老母

之前有mon開post，知道有隻醉狗周圍吠吠

唔好痴佢咁多

原來你就係嗰啲負皮完我唔撚出聲嗰啲？

大把人負皮你啦醉狗

美斯果d入緊場

返歸執骨啦屌你老母

你邊位？
唔係巴狗就死翻出去

Ter Stegen;
Semedo, Piqué, Lenglet, Jordi Alba;
Arturo Vidal, Rakitic, Arthur;
Dembélé, Suárez, Coutinho

半場換小明 咬plz

馬琴真係哭能左

好慘

我覺得講咩下場肯定default唔係想屌華dee
只不過係變左指定動作
好似每個po頭都會追耿鬼數一樣

我琴

無M10

半埸出
正

應該會換佢既

出丹都合理, 我估華Dee想佢操fit番先..
至於so9我覺得如果半場lead到就應該要換佢走, 可以既換埋Alba

無美 無馬
代表60分鐘美隊入替
中後場各換一隻
馬

話哂牙醉都喺度咁耐，一入嚟就咬咁冇禮貌

劇透 bam

Arthur一定會換走ga la..

同埋下場囉, 贏左聯賽慌死下場無得出

sor9
吾巧

今場好可能係華狗決定對利
丹定古踢正選

佢真係要操下體能..

係, 所以先咁出
我懷欵佢其實係想出丹, 但又驚佢狀態麻麻,所以先咁排睇下佢兩個點..

巴西兵
召喚上條ching

實係夜晚屌閪屌到無力啦

華dee醒目喎 返正歐聯都係打美斯一個
輪換輪佢就夠

我寧願美斯打番false 9都唔好出so9

btw無人去jackto傾?

去利post傾

美隊幾年無打呢個位了, 爭冠賽無謂咁拎黎玩..

仲有隱藏中鋒馬琴

so9拉位好有用架
美斯踢假9波都唔會運到上前場

好
我唔識PS ga

so9其實跑動好多好能癲

夠做啦留力贏猁狗好過

飲粉得罪你呀？

唔好,
贏一兩球收油就算..

入夠五球換美斯出黎做龍門玩下咪多個achievement

馬琴真係好撚慘

我碌鳩20cm又要講

你唔計ok

20mm

開波啦

champ

三冠的第一步

我28cm不含頭

今場出盡力
下場歐聯有隱憂了

因為無頭.

最尾20分鐘好刺激後防輪住自爆+對面強攻

邊有盡力

完美，美斯只出半場都有波入，捧埋盃

利都出盡啦 今場一定要出盡 點都要攞個勢

馬琴有無係後備席好似山神咁笑鳩隊波

坐係到收獎 ez

你見去到後尾佢地都落足心力
不過奪冠一戰係咁

屌你唔反馬

Seed?

馬琴有未來過丹比利啦

Messi is not happy to be on the bench. He was spotted talking with Valverde before the game and looked a bit angry. [ziggo sport]
呢鋪唔撐美斯了

冠軍
下一個係歐聯
我巴冠絕全歐

咁怪得完半場果陣咁嬲..

感覺古天奴苦笑

華驚到半場即換佢

1比0之後 成個中後場變得好垃圾

一開波出美斯 半場3 0左全隊收工啦

留力啊嘛大佬 呢到d人最鍾意

Valverde: "I was clear that Messi had to play for at least 45 minutes, we have a match on Wednesday and we have to be active."

美斯表示，依家咁樣整翻粒就差唔多

美斯可以想主場捧盃所以想踢

都抖到成4日架喇 仲要中間唔洗搭飛機又乘

保定有無帶碌炮黎影相

準備好哂啲野贏唔琴咪好7

謝謝巴塞傳奇保定

名叔

主持人咁似高普

好似出過一場正選架屌

高普扮

美斯慈父樣

今年三冠王既話 支持買保定養佢做吉祥物

有埋煙花

間諜

黎緊聯賽有得出啦

專業攝影師同司機

最緊要happy

覺得都要比美斯後備踢下 拎下態同入波

美斯比個仔嚇親

Fing毛巾
諗起牙朗

球星啲仔女既首抽算唔算SSR

現場咁多人都可以唱到咁細聲

西甲個獎盃唔夠英超嗰個靚

PSG 和波, 包皮無入波, 又拉開多一球..

盃賽計唔計?

盃賽都計？

屌, 睇錯, 原來今日法國盃..

係唔係冇獎牌架球員？

25馬法國盃仲要踢加時

好明顯西甲已經贏到無知覺，11年8冠，今年領先9分

無25馬輸撚埋了 佢1球1助

巴塞無三冠=唔合格
同其他隊標準唔同

搞乜隊波廢到咁

主席

一嚟就搶到正選，梗高興

好感慨咁微笑企喺度

係咪佢第一個聯賽?

丹都有入波

佢領緊乜春舞

有無手畜睇左psg 亞軍廷防中咩料？

係邊個個女亂入咗so9張全家福
比so9一嘢推走咗

屌，無可能唔重視西甲盃，其實都係班sup9閪班牙傳媒自己亂9up，班賤種連國王盃都想拎啦 屌，扮mud 9

好過件黑鳩啦hea鳩utt

我重申一次

巴塞再次奪得2018-2019球季嘅西甲冠軍！

睇互動應該Messi so9兩家人真係好friend

不枉Messi 成日幫so9湊佢個女放學

梗係堅啦
放假都形影不離 冇得扮

如果雷恩今晚捧埋盃

唔知最鍾意玩ig既25馬見到大家咁歡欣有咩感想

之後既聯賽得翻兩個任務

上新仔同Messi 入波

雷恩

個獎杯底咁舊

包皮紅牌好撚陰濕踢人

Cls踩膝頭下少少

Lenglet 真係愈打愈穩, 大家覺得佢已經去到咩level

包皮無資格做美斯同牙朗接班人
傳媒間硬吹出黎嘅球星

比佢拎歐洲金靴真係無天理 法甲計2分

12碼加油雷恩

法盃互射十二碼了

比雷恩拎啦好嘛

搵不到link

唔係既我想親眼睇psg輸

法杯d牌好似同法甲互通？
係嘅話包皮又少一場追美斯

直紅係就好啦

法假啲波分分鐘一場5-6球

雷恩1-0

1-1

2-1！

2-2

雷恩3-2

3-3

4-3！

4-4

5-4！

尼馬5-5

6-5！

尼馬後悔吧

雷恩贏了射飛機

PSG又收皮

戇鳩psg

一飛沖天黑人真係

雷恩應該練左好耐碼

太緊張真係

有時真係忍唔住笑

迪馬 尼馬

尼馬

Ben arfa報仇了

佢都好慘 唔好咁

On9 118 換條傻仔出黎

寧願換保方好過

PSG一年失敗過一年
比你買咁多球星又有乜用
班主快啲買埋牙朗馬些路乜乜柒柒
之後再十六強出局

佢留係疤就接硬班
仲買左咁多巴西幫
就係都要走去法假打飛機

如果包皮射應該入

條路自己揀

路係自己揀

好想睇國王盃打完華西，歐洲超級盃再打華西

傻西PSG
愛蛇雖然無乜料 但炒佢請個仲廢既杜曹
好心請雲加啦

突然發現vidal都係聯賽王來
佢都連續第八年拎聯賽冠軍

第一冠好波

放咗太耐 應該遲咗十輪拎

得杜曹得天下 法國三冠王
睇黎PSG卡叔既燈力同碎右佬有返咁上下實力

收聲吧！poba！

迷華了

半場收起古=下場7910？

個topic柒撚到on9

慘？好撚心涼

上條黑白屁.jpg

點解有丹冇拉子冇古

巴黎最柒係
一隊波柒撚到咁
居然無乜人理

心照啦

聯賽冠軍唔會同組

mc未必嘅 不過bar juv就冇機了

Thank you and good bye

其實如果同分完季係計咩先?

對賽定得失球

歡迎荷甲新人王暨25古及拉子go PSG la diu好行唔送了

西甲計對賽

自嘲黎

好撚慘啵
如果係自己廢就笑鳩佢
但佢十成十贏隊友

想同巴塞爭人 咁撚柒你憑咩啊

$$$$$$$$
咪話呀 de jong都爭啲去左啦
要大雄加碼先掂

dejong 擺到明就489黎
psg 只係用黎提價

btw帶埋佢兄弟ligt黎未

訓醒

仲咩PSG會咁on9

前前可以點執
So9真係唔掂
古又唔岩
力架夾左兩季都唔算好順

等新Messi 出世

等messi個仔大個咗之後就得

Messi大仔有冇話過鐘意踢波架？

尼馬嬲到打人

cls 個文尼好似頂親都入咁

其實睇多幾年波都唔會犯呢個錯

你入波助攻
隊友漏返兩球比人追平
玩到加時仲要你細佬紅牌
射十二碼輸埋

都真係幾谷氣

有冇片

向左望向右望.gif

尼馬脫離到美斯陰影未

咁咪靠自己實力入多粒囉,唔撚知以為佢對緊利物浦,對面雷恩咋,法甲排11
拎觀眾出氣係做乜9呢

至於包皮就算罷啦,世界盃靠傳媒幫佢造勢咋

MK仔性格

Cl

拉唔好走plz

大仔見老豆輸波會質問老豆點解踢得唔好，算唔算鐘意/緊張足球

唔算
大仔=連登質素

等messi仔扑so9女生個仔出黎，超強足球基因

生個彈離身修正既矮仔出黎

包皮呢啲黑鬼信唔過啦

P$G個主席都係黑鬼=成間球會都信唔過

咩信唔過
呢條垃圾no one give a fuck

我而家一見到咩咩信唔過就好撚想笑🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

本身對佢都冇咩野
由佢世界盃尾段dum波鐘dum到勁肉酸 嗰陣開始反感
睇埋依家啲插水

尼馬 包皮 柒頭雙核

斷

PSG
尼馬
國內垃圾雙冠都未拎到
仲想爭金球

爆